公司嚟左個fresh grad 攪到囉囉攣...

是咁的，小弟將近三十，有個拍拖5年女友，女友平平凡凡，性格唔差，但不太打扮，其實5年都老早變成朋友咁既關係。早一排公司嚟左個fresh grad，形容一下高佻得黎眼大大，仲有殺食笑容。公司都有其他後生靚仔同事，但唔知點解同我特別啱傾。慢慢由有個人悶悶地返工有計傾，到依家成日諗起佢。點算，半年前我先應承左5年女友，儲多一兩年錢就結婚。唔想做賤人，女友一定會好hurt. 但係覺得同fresh grad. 先真正有戀愛既應覺。

各位巴打，如果係你你會點做？

醒下啦傻鳩 人哋玩你咋

你想講你想中途轉基?

佢幾粗

分手囉咪

咁拍耐左都會變朋友啦

不如同女友去玩重好

結乜鬼婚, 結婚根本就係一種冇必要既傳統儀式夾硬綁住兩個人
個心唔係對方度既, 用儀式黎綁住有乜鳩意思
如果你d同事唔知你有條女既咪試下去馬囉, 如果知就算鳩數啦 除非你唔介意同而家條女分

想講如果個fresh grad要搵靚仔，未必洗搵我，應該唔似周圍收兵個種。不過都可能係我當局者迷

全公司教知，女友以前係同一間公司識，女友轉左公司，我仲係同一間度做。如果飛左舊女換新女，肯定比全公司唱通天鬧我賤人

食撚屎啦你
有乜撚嘢好問啫
戀愛感覺喎 你同你女朋友以前夠有戀愛感覺啦
變心淡咗就搵籍口
你放撚過你女朋友啦
千祈咪結婚 害撚死人
就算你同咗第二條女齊咗 過多幾年咩都係會淡
30歲都唔撚識成熟少少

新鮮感問題

咁咪係 你都識數啲後果出黎啦
咁仲諗？
專一真係咁難咩

我都知，人地可能新嚟公司，想痴個senior做野安全啲啫，我想得太色

所以拍拖真係唔好咁張揚, 遲早會成為自己痛腳
冇嫁啦, 全世界都知就唔好諗啦, 專心同舊女啦

*我想得太多

舊同事，個個識佢，無得呃

你知就好啦 依家啲女為上位不擇手段架 你估佢唔知自己又青春又靚咩？佢咩都知

冇嫁啦, 你要同佢到死誓相隨嫁啦, 下世拍拖記得低調D啦 封哂自己後路冇得偷食

鬧得啱，但係無感覺就係無感覺。成日諗住fresh grad 就係事實。我都想自己唔好諗 點先可以同女友搵返戀愛既感覺。我似佢朋友或者爸爸多過似佢情人

自high下咪算囉
新鮮感過一排就會冇

除非你本身同女友相處都唔ok
與其夾硬結婚就不如分手算數

如果唔想做賤人就分開兩件事黎睇

fresh grad 未嚟之前，我都以為自己會平平淡淡同現女友一世。補充一點，fresh grad 好似我大學時個ex，性格同個樣都似，可能因為咁好易就迷上左

分手啦
拖拖拉拉都冇意思
唔好搵藉口 事實就係已經唔愛
建議你都係唔好同人諗結婚
你唔適合

就算天時地利人和俾你同到fresh grad一齊，5年後未又係冇戀愛感覺，30歲人仲咁天真

反而你唔適合結婚就真，唔好害人啦

想做仆街仔咪去馬囉
扮咩唔想女朋友hurt
建議放過好女仔 狗衝fresh grad
利申 我都fresh grad絲打
平時最鍾意同中坑同事傾計
最好過30歲
唔係因為鐘意佢
係覺得對方有女朋友 最緊要夠老
咁大個人唔會有咁多幻想 咁on9掛
但睇完呢個post先發現
中坑愛幻想
加油食新女

有次其他同事爆左我有女友，係公司前同事。佢忽然對我冷淡左幾日。之後有個project 要一齊做，我哋又好似最開始咁傾計講笑。我覺得佢好似對我都有啲feel ，除非佢同我捉心理啦。比佢攪到囉囉攣。。

我呢個星期嘗試減少同佢對話，不過自己成日諗住佢，唉

快啲分。 不後悔

戀愛大過天呀

你係想要新鮮感唧
即使你呢一刻同個女仔有戀愛嘅感覺
到你同佢一齊耐咗 咪一樣會平淡返
唔通到時你遇到另一個個啱傾嘅女仔
又想同將來嘅女朋友分手?

勸你好好對現任女友啦

你女朋友好慘

人哋睇化咗 平常心面對你 你就onlun99繼續沉

見到你條臭閪講野串柒柒真係乞人憎
唔係話你觀點岩唔岩, 純粹見到你講野就幻想到你真人講呢段說話個八婆臭閪樣同語氣
死八婆照下塊閪鏡啦, 邊撚個會當你有幻想啊, 真係以為有塊閪就萬人迷咩 人FG你FG 你拍埋去cheap成班

都好可能，佢已經無心搵緊第二個，係我岸鳩鳩仲諗住佢啫

最大可能

屌 諗住嚇下樓豬等佢醒姐
唔通要寫明曲先覆得

30已經係中坑，真係慘

其實個心都走左

你演繹死八婆臭閪演繹得幾撚出神入化喎

佢好似我ex

結得婚都係睇性格好d
唔係話fresh grad性格一定唔好
但如果一兩年後先發覺唔夾
到時你又三十幾
再識一個又拍兩三年先知夾唔夾
唔知幾歲先結到婚
如果同女朋友夾就唔好搞咁多野啦

不過…i know that feel

有無興趣做八婆二號

快啲分手，溝左個Fresh grad

然後fresh grad 玩完就飛左你條垃圾
成世自己打飛機啦你，咪撚害左你依家個女朋友

其實你未放低ex
又點樣同fresh grad/女朋友一齊

點都好
千奇唔好因爲責任而結婚
你就算做衰仔都係一時 結婚係一世
你係未定性 盞結左婚都係搞三搞四

唔係冇感覺結婚就害左個女仔
結婚唔係講感覺
係一齊行多六七十年
同甘共苦。
問世有幾多個keep到咁耐
比起感覺 更重要嘅係互相信任，尊重同舒適相處。
對其他女有感覺係正常
有感覺之後發生嘅先係問題

以上係個人觀點。

ex 都講緊7-8年前，以為放低左，但見到fresh grad 就知，最吸引自己都係ex 個一type

你女友最青春既一段時間俾左你，你自己好好諗下啦，佢好定唔好你自己先知

老老豆豆，fresh grad 身上見到佢好似覺得你好叻，好欣賞你，好想知多啲你既野，呢樣野女友已經比唔到。更唔好講青春肉體同埋識得打扮，行過都有陣香味

我知，所以唔想做仆街仔

多謝巴打提點，理性明白既其實

愛情你要 激情 定 承諾
如果你夠成熟 就會識揀

其實我唔係提點緊你 不過你理悟到都好嘅

上面講得啱，結婚係一世，一世都有戀愛既感覺無可能，有親人既感覺都好夠ga la

除非你女友好仆街，咁你做仆街都仲ok

諗返呢5 年你 同佢行過既路啦，人生有幾多個5年，仲要係佢最黃金最青春果5年

先生，你擺到明已經ff緊人地中意你，對你有意思
佢呢d唔係叫做對你冷淡，而係應該要有既尊重，你唔好再on9 d

我係絲，都比較中意同d老一輩既人傾計，覺得比同齡既人思想成熟同埋有見識，會可以係人地身上學到野.
但同時我都會尊重對方，有講有笑冇問題

不過依家係你想越軌同不停咁ff件地對你有意思囉
有講有笑好正常姐，係你咁大個人都思想唔成熟，冇考慮過你女朋友感受，亦都唔尊重女朋友. 唔係一句感情似朋友就可以將你思想出軌變成正當化

拍左5年淡左就唔識去維繫感情呀？
好傾就一定要係年地中意你架？
比個freshgrad 逗一逗就囉囉攣，真係人頭豬！

但係所有嘢都係由愛去出發
既然都已經唔愛啦
咁結婚嚟有乜意思
你啱嘅 唔會淨係害咗個女仔
係害咗大家
兩個人真心相愛，其實係基本一對情侶應有嘅
再加上你所講嘅互相信任，尊重同埋舒適相處
先會想結為夫婦，繼續一齊生活
其實你講嘅全部都係感覺
結婚唔講感覺仲可以講咩

但你係到不斷講新嘅點好點好
舊嘅點平凡點無感覺法...
即係你剩低嘅只有責任？
既然你覺得同女朋友繼續一齊並唔係開心
咁你可以如何唔做仆街仔呢

我可以唔愛一個人
但我同佢共度下半生。
呢啲叫唔叫愛 又真係見仁見智
唔呦啦 各有觀點啦

依家呢刻，真係覺得係責任。同女友唔係唔開心，係平淡。但見到fresh grad 個人就會好有動力。唉，我認我仆街

我認係有啲FF ，佢本身開朗又靚女，公司同好多同事都好好。不過我覺得好似同我特別好傾啫，或者係同一team 啦

其實都冇乜討論價值啦
樓主個心都已經唔喺女朋友度

你做得出既咪成世做衰人囉
仲有個fg女會真係同你結婚咩 醒未呀

唔好同女友結婚添，遲早又見多幾個fresh grad/似你個ex都係抵擋唔到誘惑
快啲還人自由，已經浪費咗人5年青春

香味

真係溝到先算啦

諗咁多做乜

即使個女仔真心對你有意思
正正常常一個好女仔
知道有女友 都唔會有想搶嘅意慾
咁既然對方都想斷
點解你仲要左諗右諗？
如果你之後都keep住停唔到幻想
就不如分手啦
反正你未明白愛情 未玩夠
至少唔好再浪費對方青春
再拖多幾年先分手 只會更仆街

同埋青春開朗熱情好傾有香味都唔算世間難求，今次忍到難保過多兩年又嫌太平淡，真係唔好結婚

認真，分手

因為你條女值得更好

其實咩叫明白愛情？點樣明？
我覺得只有感覺係真，淡就係淡，成日諗就係成日諗，呃唔到自己。

至於好多巴絲話，難保你兩年後又嫌悶，呢個我都唔敢講。我係度諗，係唔係遇咁人就會有想一世既感覺，而女友唔係呢個人？

*遇啱人

姐係就好似d狗公咁，屌厭左依家條女，見到另一件年輕貌美咪想唔要呢家呢件，再狗衝去屌另一件

浪費哂人地時間

如果個freshgrad係肥絲大隻成個cat girl咁，你估樓主條仆街仲會同佢有講有笑又ff咩

邊個大個揀邊個

過來人勸你一句

It is better to be kind than to be right

咁梗係有啲性吸引力既，人性嚟架

即係點，過來人分享下

你個腦裝屎架？
咩叫岩既人？ 你連自己既行為都控制唔到，唔識去尊重人地，唔會去維繫同女朋友既感情，只係識講感覺講求鮮，岩既人都比你搞撚走啦

一開始係戀愛感覺，最後係家人般既溫馨感覺。
無論同邊個一齊都會咁。
就算你同現任分手，同新女一齊，過多幾年咪又一樣，到時又再分手識新女？
思想太唔成熟喇。你女友真係慘。

即係曇花一現不及細水長流

未即係佢唔成熟，剩係想活在當下，合理化自己行為
咁冇講錯嘅，真係成日諗住，變左心，又心思思想屌年輕肉體，未去馬囉
總之快啲還條女自由先啦

醒下啦 你冇本錢玩落去㗎啦 同埋唔好嘥咗你女朋友啲青春同時間

咁你扑厭現任未先？

想食嫩草作咁大篇野合理化自己做咩姐

到底係乜嘢原因令到樓主30歲人都仲咁天真，覺得揀啱人就唔會平淡變感情？
當初同現任喺一齊冇呢個感覺咩？根本任何人一開始都覺得另一半係最夾，荷爾蒙影響，唔好ff咁多啦

頭一兩年都有，依家已經好少，佢呢方面無乜興趣。佢依家最鍾意就係同啲親戚既bb 玩。我好似見到我既將來就係咁樣，好想逃避

屌你話你係中學雞都算,屌你30歲人,仲要拍拖5年
老實講有邊個拍拖5年以上見到對方仲好似o岩o岩一齊?朋友都唔得啦
關係係要維繫,唔係你放係到佢自自然然會有返感覺
我唔係叫你唔好去放棄果5年o既關係
而係你諗清楚你依家條女當初點解會要
點解要fresh grad唔要條女
最重要係
你sure個fresh grad真係對你有意思?
同一條team工作傾下計就係?
咁同親我一group做project d女咪個個都鐘意我?
當然女係要黎追,但係你諗清楚邊個女仔先值得你愛
邊個先係愛你果個
做唔做仆街仔你自已諗

換喇，有後生當然食後生

倒轉咪又係女人比帽你
去馬喇，舊既唔去新既點黎
唔駛同女人講忠心

因為我發覺自己最忘記唔到ex, 而fresh grad 其實係咁多年來我遇過最似ex

問題係舊果個已十年

成熟既就gyow喇
比女人綁住本身就係唔識諗

不婚跟自己感覺戀愛會否更好？

婚前恐懼症

睇下醫生好d

係ga 每個人對愛嘅定義唔同
有可能係一開始已經唔夠愛女朋友
有可能係自己未玩夠 下個又會繼續淡 再諗起依家個個幾好 （即係失去總是美好型）
呢到無人了解你真人..
唯一確認到嘅係
道德上呢種行為叫精神出軌，
而你最終嘅選擇即使有分仆唔仆街，
都唔知結果對你嘅一生係對或錯。
我試過同唔太鍾意嘅人一齊
平平淡淡咁過
對比起一開始就好鐘意嘅人
拍拖前中期的確有唔同感覺 sweet好多
可能係你口中嘅「可以一世」嘅感覺
但我嘅做法係未鍾意第二個人之前 一意識到唔係Mr. Right 就盡快同唔太鍾意嘅人分手
而你嘅做法係拖咗對方5年
先講淡咗無感覺
你憑咩野 當初去同呢個女仔一齊
仲一齊足5年
依家先黎講佢唔係你嘅「可以一世」嘅女仔？
你可以著重當下嘅感覺，
無話對錯嘅。
但你要知道 初期戀愛一定係美好同心動，
即使係 「可以一世」嘅「佢」，
愛情最終都會昇華為家人（姐係你口中似佢「老豆」）嘅感情..
如果你覺得兩者到達嘅最終目的（昇華至感情）相同，
但你覺得當下感覺比起5年感情同經歷更緊要，
就揀分手 追fresh grad啦。
最緊要唔好再浪費女朋友青春了

請放過這兩個女仔

好似理由好充足咁喎
你都係咁催眠自己姐係咪

你唔使說服呢度嘅巴絲啦，認係仆街，然後分手，同個妹妹仔一齊啦
呢度個個支持你分手

多謝你咁長篇回覆。我同女友都嘈過幾次幾乎分手。最尾唔知點解兩個人拉拉扯扯又一齊返。依家似乎為責任我都要繼續落去。

似?我當你依家分手同個fresh grad一齊
之後遇到個更似你ex呢?
又上黎開post?

Ching你看透人生了
不如齊齊鼓勵佢分手..
等個女仔聖誕節前可以搵個好男人啦

我唔鍾意bb , 唔好再成日同我講bb !!!! 點解27歲就係咁，識佢個時都唔知佢母性咁強

既然觀點唔同
都係遲早分開

人到中年期會有個出軌嘅諗法

多數都係係中年嘅時候(30歲差唔多啦)開始做midlife review，檢視自己之前嘅人生有冇滿足感
如果滿足感低，包括工作、朋友關係等，會影響到自己想唔想出軌。有時未必係因為受到第三者性吸引嘅。

會咁講，係想你alert自己係咪在生活上其他方面唔滿足，聽你highlight個fg會讚你欣賞你，我估你女朋友係咪唔會咁做？ 可能你需要好好思考下呢個位

同女朋友要重拾熱情係有方法，唔應該一開始就放棄轉咗個心去其他人度。所有感情都要經營，即使你日後同fg一齊，你都係要面對同樣問題都唔定。

試下同女朋友多啲溝通、增加二人世界時間，另外，留意自己返工會唔會太平淡，冇咗種事業上嘅滿足？

分手啦，有啲野你唔試過唔會心息，結婚盞累左人

真絲

慳啲啦你

依啲咁正既女通常都快散

有冇人以為係Gay post 睇清楚先知唔係

如果我係fg，就算真係鍾意你都未必同你一齊。話曬全公司都識你舊女友，我咪比人唱搶人男朋友成世！何況fg係咪真係鍾意你都未知！
至於女朋友你放生啦！根本你都唔係愛佢！就算無fg，你咁肯定自己可以一世守護珍惜佢咩？ 襯佢後生比佢搵另一個把啦

你試下對佢仲好似未溝到佢個時咁溝佢
戀愛感覺就會返黎

女人始終都係要關懷與被愛

連登真係好多gay佬

gay

諗起個FG 口技唔差就硬到仆街

點解咁多巴打會覺得係gay po
不過今日瞓醒諗諗下，算啦，個局開成咁，個fg 都9成未必會同我一齊，好似上面絲打咁講，成公司都識我女友，佢點會咁蠢自己叉隻腳落嚟。我真係去馬溝佢好可能佢會避兼揚左出去俾同事唱我係賤男。我個行行頭好細，要轉工都唔易。算啦，發完夢醒啦。繼續係所有人面前做好好先生

你講得好啱

呢位絲打講得好啱。女友相處耐咗，雙方都老奉咁啦，fg 老老實實滿足咗啲虛榮心，男人都係頭腦簡單，佢讚你幾句真係開心成日。至於重拾熱情，似乎都好難，不過我諗通都係時間放棄FF fg 呢個人啦

如果比你同呢個fresh grad一齊到5年，米又變左朋友，跟住又殺出一個fg，then? 根本就係貪新鮮嘅仆街，又嫌你女友唔打扮

屌你 走啦 上黎求認同
想溝又驚揹住賤人個名
又怕比公司生存唔到
問得出就知心已變
見到後生令女同你吹多兩句又FF
放生你女朋友啦 賤男

d雞搏上位咋柒頭
三十歲人咪咁多幻想

新嚟咩都唔識 實覺得你知好多嘢架
當你教識佢之後 你覺得到時佢仲會覺得你叻咩

呢句最中肯

小心他朝君體也相同

一世既感情最緊要唔係浪漫激情 而係陪伴
搵一個會對你不離不棄既人

我ex 就係比帽我，見到同佢同一類人依家又想試，人真係犯賤
依家女友好地又嫌佢唔靚唔打扮唔識氹人。真係nothing is perfect.只有無奈

咪傻啦 人地當你叔叔玩咋 咪諗多咗同人認真
除非你係有錢佬啦 咪諗住食得住啲妹妹仔
不過同女朋友分手都好嘅 同你一齊咁耐你都可以有啲咁嘅念頭 放過人地啦

無錯～你女朋友望住你果陣都係咁無奈
無陰公 真係唔知佢前世做錯咩先識著你

巴打講得好

20歲前都仲可能會揀激情 但20歲後一定係揀承諾

靚仔點收做兵？
靚仔=唔落答
後生=冇錢
緊係收你呢啲三張死毒撚，又易又有錢，傾多兩傾五年女朋友都唔撚要

快啲同自己女朋友分手，唔好害人一世。

Btw 死賤精放生你女朋友啦，佢值得更好。你女朋友只會愈黎愈殘，引誘只會愈黎愈大。你依家五年就話似朋友又嫌人地唔打扮，今次你唔做賤精有朝一日你都會係。

所以可能先檢視一下自己係咪係生活上有唔滿足
人去到咁上下，就會開始睇返自己「生活」成點
會同其他人比較，會同社會標準比較，呢d都少不免

人到30歲，要趕住諗事業穩定、結婚、住屋問題，難免好多壓力，好多野都為了生活而必需要忍受同放棄，似乎冇咗年輕時嘅激情、自由。周圍好多野冇得揀，但似乎而家好似可以揀過個女朋友咁。認真個句，究竟真係有必要揀過個女朋友，同女朋友真係咁唔夾，還是內心擔心人生就咁平平淡淡咁過，唔想接受生兒育女，唔想認自己已經係一個｢成年人」？

其實好多野都係社會標準，活成點講真好多野都係自己選擇，未必真係需要迎合社會而咁大壓力，重點在於溝通，同女朋友傾傾相處問題，同家人傾傾生兒育女問題etc，不必比自己太多無形壓力

可能你唔記得左
你岩岩溝你女朋友果時都係哩個感覺

絲打你真係講中哂。覺得自己被好多多綁住，樣樣都身不由己。連結婚，生唔生，都要被好友，四大長老影響，連自己愛情都要諗公司同事點睇自己。人越大越無自由

this

is not a gay po

同女朋友之間無咗新鮮感
咪搵返
你地一齊五年
就算無咁有激情都有感情掛
點解因為一個人既出現
呢五年就變得咁脆弱
重點係個女仔都未同你表白
你又知佢淨係同你一個人咁曖昧？
但你女朋友淨係鍾意你一個人咋
睇得多呢啲post
真係對愛情好心淡...

人生充滿遺憾

唉，啱啱一條佬自己係銅鑼灣行行下(女友今日都要返工，我個行好忙)，諗起個 fresh grad 鍾意 pepe frog 我竟然真係行左幾條街睇下有無野買嚟送比佢。雖然最尾搵唔到，但係到底我做乜鳩 來屌我吧，我應得既

同女友分手，溝fg算啦。
唔好再浪費你女友青春

屌左先囉，做個sp一家便宜兩家著

性交易囉

照下鏡啦
人地都未飛你
你飛人？

就算你飛左女友同哩個一齊，最後咪一樣會冇新鮮感

咁撚仆街嘅你

諗啫。。其實我未有咩行動嘅，仲係女友同所有同事眼中既好男友。

我先至好想請教啲人點樣拍5、6年拖仲好愛，非對方不娶。真係中間無試過受誘惑？點樣面對？

唔會無誘惑囉
但要知道無論你拍幾多次拖都係會出現同樣情況
唔通你一世都要平均四五年換一個女朋友？
因為你同佢之間唔應該得激情 得愛情
仲有大家之間既回憶 信念 同目標
如果無 要做既係審視段關係有咩問題
諗方法解決 真係唔work再散都未遲
但唔應該係一方出軌既藉口囉

一定要有行動先係仆街？
有埋行動你連仆街都唔係啦
有個女朋友難得拍到幾年又冇咩唔好
你啲仆街就身痕
放過你女朋友
留名等睇你呢啲仆街比女玩到陀陀擰

一個真正嘅男人唔係無試過受誘惑
而係即使受引誘都可以堅定咁為自己伴侶拒絕其他人
唔會好似你咁左搵右搵藉口做出軌理由

愛情至上

（等睇兩頭唔到岸END)

你想唔想像到你女朋友睇到呢個post會有幾傷心？
不過算啦 你而家個腦淨係得翻fg
仲會care你女朋友感受？

不如你真係快啲分手啦
你根本唔愛你女朋友
就算解決咗今次fg單野又點？
你就會變得好專一好愛你女朋友？
睇你嘅語氣你根本就唔甘心放棄fg
更加唔甘心認清事實繼續同你女朋友一齊
唉 你女朋友真係好撚慘

我真係想像唔到如果我男朋友對我做相同嘅事我究竟會傷心到一個咩地步

樓主正仆街
你永遠都會見一個愛一個

不如禁啦 飛左而家條女 還佢自由
千萬唔好結婚 結左累死佢亦害左你自己

fg果個都唔好溝 禁咪唔係仆街仔囉
老老實實fg點會同你結婚 人地仲大把本錢世界
就算佢肯 你都唔適合結婚 又害多個少女就唔好啦

兩個人一齊 除左愛情 仲有親情 感情 同責任
愛情無左變成親情 唔係淡左 而係感情嘅升華
因為只有親情會包容對方所有缺點 你要愛情 應該要搵女朋友 而唔係老婆

而你一路話fg似你ex 其實佢未必似 只係你自己無放低ex 從而投射係fg身上 再加上不停説服自己佢好似
過後睇返 你就會發現一啲都唔似
仲有 世上無兩個一樣嘅人 就算似 都唔係本人
唔好當人係代替品啦

仲有句説話 你結婚嘅對象 一定唔會係你最刻骨銘心嘅人 因為只有得唔到 同失去左先係最美好

大佬 人地收兵一定要擺明比你睇嘅咩？
愈唔似 愈多兵

係真係會好hurt
利申：拍咗六年，佢同新公司同事曖昧就話唔再愛我要分手，之後好快佢地就一齊咗

我自問就講野起碼算average啦，我做野要見客要present唔會太差。不過個 fg 都將會見好多人，難保有人狗衝。我都相信以佢後生女應該好快有人追。我都決定今個星期開始砍纜唔再諗，講少啲避一避。今日fg 同大佬出去見客公司見唔到佢，之後仲有無事會發生，再update 各位爸打

介紹個fg俾我識我幫你溝咗佢，你咪可以同女友結婚

道德高地係咁

諗真依家個局面好難攪，全公司都識我現女友，佢都知，我諗除非我依家飛左女友去追fg ，唔係佢正常都會避。fg 實際相處同自己夾唔夾都未知，講真30歲人，感情路兜來兜去都好煩。平淡咪平淡囉

屌你老尾 冇感覺咪拖人啦 人渣

快啲走啦
我ex都係同我一齊5年

識到新選擇同人傾咗幾日就走咗，話因為淡感覺似親人。都係幾句訊就完咗段關係。

我無得唔放手，佢現家就日日夜夜同人msg 幾開心幸福，可能好快結婚添，選擇重要過努力。

我以前中學有個阿sir
本身有個拍拖10年既女朋友
仲陪個女仔醫左個好難醫既病
點知有一年黎左個新既女老師
過左排佢地就一齊左
一年後仲結埋婚一齊冇做我果間學校

應係背後傾咗一段時間

樓主唔好咁做，太騎牛搵馬，唔啱嘅 分咗再搵隻馬

所有出軌分手嘅，另一半都係感受劇痛

你講得好啱，變咗心另一半感受真係唔想理

但對呢 種事，點都要有心理準備同埋祝福你身上唔好發生呢啲事

傻9 想做仆街 就梗係屈個罪名黎分手 再揚哂出去話係對方錯先

咁仆街。。。好難做得出手

繼續俾多啲藉口自己

3/12 update

今日諗好唔再同fg 講咁多，佢又同大佬出去見client 我諗住應該無乜交流啦，慢慢唔好再諗佢就ok。點知一返去公司見到我個位有張note 多謝我留低啲料幫佢今日出去pitch. 咁我禮貌whatsapp send 返句唔洗客氣比佢。點知佢又好快覆我，話出面個會幾煩，個客幾戇居。如是者又傾左一個朝早。我都唔明佢點可以出面meeting 仲可以不斷WhatsApp.

另一面女友係另一方面個project 過兩日完，咁會見多啲女友，就無咁多時間同fg WhatsApp. 第一日回避失敗，來屌我吧，唉

完全明白，對一個三張野嘅麻甩佬黎講，廿零歲妹妹仔係好吸引的。

算吧啦，明顯你自己想去搵人地傾啦。下下講到好似人引你傾。佢快回你你都無必要同佢繼續吹水 根本你自己決心都唔夠

屌左先算啦 反正你都唔會同佢認真
但記得留相比我J

4/12 update

今日如常返工，個fg 計返都嚟左公司兩個月，啲男同事多數都好鐘意佢，好幾個都成日同佢有講有笑。睇怕佢遲啲可能會被啲中女同事眼紅。我發現隔離team 有條友都似對佢有啲意思，專登買Starbuck 返黎送俾佢，仲連埋個聖誕禮物。個條友都30到中，唔知有無女我同佢唔熟，平時扮文藝中年識好多野，睇號外好似好有品味個種，其實咪又係狗公好進取溝女 。唔同team 都大搖大擺走過我個邊同佢傾閒計。唔怕老細抄。

fg 會唔會收兵呢？算啦，我諗咁多做乜

十足啲痴漢日記

點解啲過咗三十歲嘅男人一見到啲廿歲妹妹仔就冇哂理智

算啦 溝佢啦
你好撚痴漢
不過斬欖先 無謂害你女友

諗下啫，又無得同任何人講咪同巴打講下囉。我現實係個正常人，唔會跟蹤呀，偷拍呀，對住佢 ig 打 j 既

依家都係避下fg 先。女友個邊其實唔係唔夾，始終相處左5年，兩個人生活習慣有默契。試下接受平淡囉。

呢次證明咗唔係年紀越高就代表成熟㗎 差唔多三十都仲係抱住玩玩下心態 替樓主女友可憐

樓主番邊間

睇我寫工作內容有機會估到，行頭窄勿相認，比個fg 睇到一定估到我，到時變痴漢

隔離team 條友每次有新女番工都去溝下添。佢到起碼35

係咪傳媒工作？

If you love two people at the same time, choose the second one. Because if you really loved the first one, you wouldn‘t have fallen for the second one.

希望你女朋友永遠都唔會見到你講嘅呢啲嘢
個語氣好似被迫+可憐佢咁
不過放過人地啦

平安夜最後update ：上星期公司有同事同我女友爆料，話我同個fresh grad 行得好埋。女友靜靜地開我屋企電腦，我無log out whatsapp web. 比佢睇到我同fresh grad所有對話之後佢癲左。然後好決絕話睇錯人飛左我。

fresh grad 個邊點呢？可能已經過左新來公司新鮮感，又或者出面搵到仔，或者佢都怕做我第三者。我感覺到佢避我。

結果就係咁啦，兩百皆完，一個人過聖誕，幾開心

返工撞著樓主真係恐撚怖

黎搵錢而唔係俾上司騷擾

獸性就真

抵啦

話撚左

咁就好 未玩夠唔好害人

好心涼呀

劇情峰迴路轉

正呀
話隔離team嘅係厹
其實最厹就係樓主 發哂情咁

好撚彩你同事打小報告 ex夠決絕飛撚咗你
食屎啦你呢隻厹 得一想二

結果係同事同你ex結婚
Fg又搵到真正愛佢嘅人
花心男人真抵死

樓主好蠢
蠢在貪新鮮 蠢在唔珍惜眼前人

抵撚死

厹上司可以一次過懷念曬兩個ex

double happiness

咁有自信佢會受你溝

樓主 幫唔到你啲乜
唔知點解 呢度絲多過巴

見到真係笑出聲
憑乜覺得個fg會鍾意你呢d中坑？
拍左咁多年 屌厭左條女 就一萬個藉口 無恥阿呢d叫
之前識有個師姐又靚 身材又好 fg返新公司個陣比佢上一級個個男人睇中 之後個男人一聽條女單身即同自己拍左好多年拖既女仔散 又自以為個師姊都鍾意佢 係度狗衝
依家知唔知個男人點？日日比個女仔當狗咁撚 d同事又係背後話佢負心漢 狗公
個師姐同佢d朋友唱到通晒天 連我地個屆fg都知 真係唔洗諗住再食妹妹

公司一定唔可以亂搞男女關係

你條友whatsapp同人好曖昧係到flirt人
係咪鬆一口氣一身鬆嘅感覺

做人有時就係咁，想而家開心風流，定係老咗有個伴過日子，自己諗自己揀，諗清楚就唔好後悔。比我就要後者，因為退休之後廿年時間，孤伶伶咁生活好慘，寧願而家枯燥幾年好過

睇到你而家咁都替你慘，努力承受呢個沈重教訓啦

有幾慘?自己攞黎，抵死啦

任何人都有迷失嘅時候嘅，樓主拍拖五年幾，應該本性唔係好花心嘅。

haha
應有此結局

妹妹

歡迎加入連登毒撚ge 大家庭

一直有睇呢個post依家先留言
覺得自己最近好似你個case入面個fg咁，可惜事態複雜發展唔到落去
就咁睇你個fg當時應該對你有感覺的，否則佢唔會避你
不過下次心動時諗下係咪三分鐘熱度既錯覺比較好

真心恭喜你，聖誕快樂

佢避你個原因係咩先？無啦啦做乜要避你？

唔知點解好多中坑都覺得自己會溝到d後生女

避係唔想公私不分姐

講真正常有條件既年青男女公司外已經有健康關係
得d 厹咩都覺得人有機公器私用

橫掂爆咗，仲唔追返是但一個？

五年變朋友, 然後你就鳩痕
你快啲放生人唔好浪費現任青春
你諗下, 一結婚對十幾廿年

追返POST
真係恭喜你